風水能量學

有無ching有帶開啲能量水晶，上網見到有斑彩石，但都幾貴下，有冇ching玩開嚟啲野可以指教下

偽科學撚

乜春都加能量兩隻字 係咪姐係痴係到手機到就唔洗叉電

帶緊 已經三日三夜無瞓過覺